{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039090",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10049868",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 루나힐스풀빌라펜션"
    },
    "text": "プライベート一軒家プールビラは家族が一緒に楽しむのに最適な場所です。 ここにはキッズアミューズメント施設もあり、子供たちと一緒に楽しい時間を過ごすことができます。 入室は15:00から可能であり、退室は11:00までです。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューは炭とグリルのセットで利用でき、価格は1セット当たり30,000ウォンです。 さらに幼児の場合、7歳以上は1人当たり30,000ウォン、7歳未満は1人当たり20,000ウォンに策定されます。 乳幼児の基準人数には追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 客室情報にはぬるま湯で提供されるプールとキッズプレイルームがあります。 無料Wi-Fiも提供されます。 ペットは同伴及び入室はできません。 その他の施設としては、駐車場、無料消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器もあります。 キッチンは備えており、プールビラは禁煙区域になっています。 駐車が可能で、ここはファミリーとキッズのためのペンションです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能であり、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットの価格はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューセットの価格は1セット当たり30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児の追加料金はかかりますか？",
            "answer": "幼児の場合、7歳以上は1人当たり30,000ウォン、7歳未満は1人当たり20,000ウォンになります。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴及び入室はできません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはプールとキッズプレイルームがあります。また、無料Wi-Fiも提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "キッチンは備えていますか？",
            "answer": "はい、キッチンが備えられています。"
        },
        {
            "question": "禁煙区域ですか？",
            "answer": "はい、プールビラは禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "その他の施設としては、無料消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器もあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はファミリーと子供向けですか？",
            "answer": "はい、こちらのプールビラはファミリーと子供向けの宿泊施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 334
    }
}